有冇人有整過個政府打壓年輕人嘅一覽表？

想share比屋企上咗年紀嘅人睇，唔知有冇人整過呢？

多謝推post

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG